愉景新城逼遷chickeeduck

睇嚟商場想比人裝修

其實大家都預左會終止合約
唔好攬用裝修啦

推7.1 post好過